［727] 不要說「燒村」「拆祠堂」「光復」試著說「反恐」「守護」「抗暴」

首先利申 樓主住過元朗

我同大家一樣 721睇直播嬲到仆街嘅
但最近太多講燒村 拆祠堂 以血還血嘅說話
其實咁會激起起元朗人嘅恐慌 驚大家會開大片
記住 要做嘅野
唔需要咁大聲講出口

我地要用文宣令大家清楚知道
我地入元朗係要證明
我地唔怕佢地
要保護市民 堅拒白色恐怖同恐怖襲擊！

而唔係入去暴力復仇 當然 自衛一定要

要Connect埋元朗被欺壓 被滅聲嘅一群
仲有呢幾日被白色恐怖籠罩嘅所有和理非
我地要50萬人入元朗
50萬人一齊走！

下面有兩篇好文 我地要將鄉黑同中央連埋一齊
同埋一定要打贏鄉黑！無論係精神上定肉體上
光復香港 時代革命！

【好緊要！幫推上頂！】美國同阿侵提哂水啦！ 香港人下一步係要咁做呀！！

[長文 歡迎討論] 其實有冇諗過贏左鄉黑就贏

守護元朗大遊行

元朗反恐抗暴大遊行

要聯合一切可以聯合嘅力量

記住 要光復嘅係香港
要守護嘅係元朗被打壓嘅所有人！

反恐 push

守護元朗大遊行！

守護元朗！！
香港人自保！！
極力對抗恐怖主義！！

強烈譴責中央政府指示元朗黑社會勢力
作出國家級恐怖襲擊

Push

我地係反恐精英 打CS嘅夢想成真喇

[727光復元朗] 727元朗反黑反恐行動部署提議

可以睇下我嘅提議～

727光復元朗 (副題：元朗反黑反恐行動)
口號：肅清鄉黑，除暴安良
目的：以武力震懾元朗鄉黑勢力，保障元朗社區安全。

727香港人嘅主要目標有
1. 針對鄉黑黃賭毒勢力經濟進行破壞 (首要目標：黃色經濟)

大家唔好唔記得除咗元朗有黑社會之外。
元朗區同屯門公園一樣，有色情流鶯問題。
掃鄉黑圍村個時，幫埋元朗區搞掂埋黃色問題。

建議：
進行141洗樓行動，對流鶯進行驅趕。
為咗cut班鄉黑嘅收入

一樓一地址141個網有架啦。我睇下post唔post出嚟

和理非都可以係一樓一門口貼下紙仔
個人推介可以貼五十路林鄭av封面圖同鄭若驊大波圖係一樓一舊樓門口。

勇武手足可以注意睇下啲粉紅光管，啲門口cam可以點做。

同埋call埋入境處舉報有人違反逗留條件，入境處都有執法嘅權力。

舉報違反入境條例罪行
電話：入境事務處24小時舉報熱線： (852) 2824 1551 (舉報後獲提供一個檔案編號)

人地已經ready
［遍地開花］年輕紀律部隊要爬山

麻雀館大家睇下可以點搞，我唔熟

推

counter-strike

無錯,大家都好憤怒,不過我地係正義之師,遣詞用字方面就要同班恐怖分子劃清界線

啱

堅決反對一切外部勢力
對本地黑社會內政說三道四

港島撚要黎一齊守護元朗

無錯 明明係反對元朗恐怖主義

反恐大遊行

反對中央政府一直挑戰和哥底線

光復香港 時代革命！
元朗反恐抗暴大遊行

光復香港 時代革命！

撐，拎正旗號遊行

保良民 反恐襲 大聯盟

中國政權動用恐怖份子、黑社會去無差別攻擊平民、孕婦、老人。

中國政府動用黑社會血腥鎮壓示威可恥
中國政府利用黑社會製造白色恐怖可恥

中國政府動用黑社會血腥鎮壓示威

#劍指中聯辦
#劍指中共

利用罷免何妖 去啟動新立法會

反恐

講得好好 大家要注意用詞
我地去保護元朗 抵抗白色恐怖咋

再推

要求執法抗黑

push

推 打倒警黑惡軍

統一戰線

反黑 反恐
人地打正旗號保鄉衛族嘛
我地就要保護元朗